黎鷹：唉兄弟你到底搞乜撚野

連我地呢啲以前嘅兄弟都咁失望，真係唔知真朋友望到佢變到咁撚樣會點

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題